［Reddit］元朗單嘢上左World News

外國只可以文宣
加油